點解啲男人可以頂得順女人chok聲

救命 好心人哋有老婆仔女就唔好死痴埋去啦
你唔醜我都覺得你醜啊
扮工中要入廁所避世

究竟係幾受唔住誘惑定覺得唔洗避忌下都得

想比人嗲

耶～

Detail

洗唔洗介紹佢比你？

女人啊

本性黎

毒撚未比人嗲過你

個老細同女員工有野 之後喺間鋪痴身痴勢
我同老細屋企人都有幾句傾下 但係日日望住佢哋兩個咁真係過唔到自己嗰關

屌 又打錯

喂呀><

有得食唔食？

唔需要啦

我係女都唔出奇

又打錯咩字

你冇嗲嗲emoji

屎啊

唔記得你依家勁了

唔準再chok聲啊！！！

就係做比你地睇的

睇下chok成點啦，少少都ok,台灣果d娃娃音真係受不了
Btw受得港女氣多都想搵d溫柔有時會嗲下既女朋友

好想洗耳

打多左個‘你’字

比女朋友嗲下唔好咩

其實嗲唔緊要但係唔好揾啲有老婆仔女嗰啲囉

唔制🥺

我毒撚 冇人嗲我

做咩姐~

大前提嗰個唔係女朋友喎

洗耳恭聽就有你份

係女朋友嗲先會覺得得意 第條女嗲就核突

哭𠹌左啦

恰我？

日聽夜聽 仲要睇住佢哋掂黎掂去

咁陰公豬

邊個係間鋪既大家姐 宜家你地知啦

其實你葡萄

真啊 如果佢哋一齊緊我都話冇野講

哭左

其實得我自己一個做野 嬲嬲

可能本身把聲係咁呢

好聽咪頂得順

快

情人節送花比自己未

走去喂啊埋一份

有人送上門，真係咁多人肯忍咩
只可以講呢個時代好速食

icy?

唔係 佢同我講野粗魯過牛

老細受咪得

你又岩？

衝啊

想要花啊落公園摘算

搵食啫

咪理人咁多啦

我攬住個垃圾桶嘔

佢睇你唔起

80歲定18歲嘅男人都鍾意𡃁妹

可能2.0

開個ig/fb account 同佢老婆講小心

冇人做野又淨係對住佢哋兩個

唔好嘔落阿屎到

我同老細講一句 佢啤住我 驚驚

破壞生態環境

玩下電話囉
打工但求有糧出啫

等佢老婆過黎就爆大獲？

留證據 quit個陣爆佢出黎

去廁所屙屎算

毒撚想要花都唔得

小心

依家㩒下電話叫下春

報串比佢老婆知

其實佢老婆一check佢電話就

老婆：你估我唔知咩 有時d野 各有各玩 識番屋企咪算囉

流口水

最後機會

想要8歲𡃁妹

但一講佢啲仔女點算

姣婆遇上脂粉客
個男人都係仆街黎

嘻嘻 開間鋪頭黎食女

為佢啲仔女好咋
第時知道自己老竇咁樣都唔知點面對

推薦我Bjai

其實個老細好好人 但受左條女真係令我改觀

真。。。佢哋讀緊小學咋

有聲

上左熱門

冇㗎喎 姣婆遇着脂粉客
我寧願佢老婆快啲離婚分佢一筆贍養費
再自己出嚟做嘢湊大啲仔女好過

有女送上門唔通唔食
賤人無樣睇

你阻止左老細同個女人既話
下一個對象就係你

應該會有陰影 自細冇左爸爸嘅愛

你有好多個B呢

男人信甚麼！

大人嘅愛情係一回事
佢老竇對自己仔女嘅愛係另一回事
如果佢老竇識做嘅話其實係keep到個父子關係嘅

多謝你嘅cap圖

想比女嗲想比女嗲想比女嗲想比女嗲想比女嗲想比女嗲想比女嗲想比女嗲想比女嗲

這些機會
這些機會
這些機會

我係你隔離廁格

我食唔落老男人

聽到就打冷震，
佢嗲得有幾高音，
就完全想像佢到同八婆傾八掛嘅男人聲有幾低音

例子：VIU TV最近11點果個JanJan

比你發現

啲花無辜

但我自己就唔多得係我太在意定咩

你以後唔洗番工了

你試下開間鋪

你變態佬

一齊瘋狂鳩噏？

I mean離咗婚 但係大家都可以協調幾耐見仔女一次
唔一定要撕破晒面 當為咗啲仔女
同埋一樣嘢好重要 大家都唔好喺仔女面前講另一邊嘅壞話

屙屎都唔俾

我有睇 應該係啲人前人後一個樣嗰啲女人

咁我點算

我等錢洗依家封口

呢個世界無人信得過
只有信自己

一齊到老

呢個後話了依家仲聽緊佢哋細聲講大聲笑

我女廁

唔止chok聲
chok jer都好受落

所以撚人狗？

自己比錢買未

所以我咪話寧願你早啲俾佢老婆知
跟住大家協議離婚算

小妹我都係

錢是萬惡之源

快啲嚟啱you buy買嘢啦🥺

chok乜都唔好比我見到 thx

鳩噏重要既
但佢唔識陪我睇雲同聽歌喎
有動都要有靜

你借比我？

咦！-3-

咁樣好咩。。。。

你藍字

你黎左啦～
好掛住你啊～

錢可以解決問題

想憑本事借？

連豬好得意

睇你想佢老婆做個蠢女人自己置身事外
定佢老婆早走早著囉

我藍絲

你問下佢可能佢都岩呢

冰豬我愛了

我唔會還

有女同事公司會攬住公仔

頂唔順就收工買個眼罩耳塞 拎張單番黎claim 錢啦

我岩，快快快！！！！！！！！！！！

其實我想啲細路仲有爸爸媽媽一齊生活

咁痴線

睇得出

我都係比人包養緊 無錢

留名跟進

台妹mode
熱戀就好開心
過左平淡就有點煩 接近吵耳

我公司個女同事係攬老細

求緣份來到 便執手可到老

洗眼洗耳 醫生錢啊！！！

你都幾重口味

我怕醜

叫佢養埋我

8歲?

咁多人岩架

佢只係個八婆。。。

你點會

你都幾多要求喎宜家邊個做錯事啊
你啊
仲咁多野講

識個朋友姐

咁要去廟街睇下先

你成為小眾了

我冇錯啊！

唔鍾意女人

女人唔聽話要打

你錯在你知得太多啦

係呀，介紹比我！！！！！

好熟我咁喎ching

我會收返你手續費

笑死

唔抵得人地唔揀你呢

睇完條片 百般滋味在心頭
又諗起d野

呢位ching睇得咁通透

講咁耐都冇圖

我講左出嚟 被滅口了

佢比咁多人食過你都岩？

大家咁熟

幾多

我唔要老男人啊

諗起咩

冇啊屌

佢：我睇到你連登ac名 你好自為之啦

就唔會係d咩好事架啦

Feel到ching應該係賣保險

養返我半個月

冇計
男人先天聽力差過女人，對高頻敏感啲

咦～你好衰囉

其實你係咪我老細。。。

其實樓主真係可以用ig fake account 同佢老婆單聲
佢老婆好慘 蒙在鼓裡

來懷念過去

準備拎一疊文件比你

考慮調轉？

其實講緊chok聲定痴身痴勢
你到底講緊咩

咁鍾意女人痴身痴勢有冇科學根據

岩！我想架！

咦～我鍾意

得老細ig。。。。。

或成為人生十大後悔之一

兩樣都有。。。。

我唔識字 唔好呃我

原來係咁哈哈

咁快有十大

公司有個47歲女同事好鐘意chok聲，日日極高音雞仔聲+扮可愛口音

變左你收返我手續費喎

畫隻龜就ok

做人要學精d 唔好再問咁多啦
係咪嫌自己知野知得少啊

Why not both

喂呀~~~！

9痕想繁殖下一代

其餘都係mc/搵路二揀一永遠揀個錯既

正喎

點頂得順

你比唔起

人哋扮靚啲先嚟見你>3<

知啲野了 對唔住老細我只係叫下春

怕醜><><

夠啦～

佢已經有啦定唔嫌多？

男人都係總有用下體諗野既時候

以後答你冇揀嗰個就得

老細ig有冇線索啊？可能會搵到佢老婆

唔正

鍾意你嗲嗲

睇嚟無腦

有幾嗲先？ 我要食飯飯個啲？
牛唔飲水唔㩒得牛頭低

Gay

真係鳩硬無親戚

叫下春咪算囉 以後唔好亂開post啦

我真係有個fd本身把聲係咁

所有女人都係雞

唔想畫自己

一齊去賭大小 發達大計
唔洗咩賣沙冰煎雞翼咁辛苦

Come on James

真係要揾揾

哎喲～又真係幾省鏡喎
黎黎黎 番左成日工都辛苦啦 一齊入休息室抖抖
比我睇真d你有幾靚先

出面有果個牙讀睇住夠啦

冇疊字啊 但啲尾音真係

識屌一定屌到女人用牛聲呻吟

咪啦

我嗲

同佢講要10萬掩口費

靚唔靚女

真

邊有男仔唔中意嫁，你試下是但搵個靚女引下佢地，冇人頂到

睇唔透

加我人工未

同你個名一樣？

你係有主人的狗仔

創下業都好
可能你都食到女

hku仔仔 where are u

咁如果係女老細Chok聲呢

冷氣軍師

嗲嗲emoji thx

點夠

我媽話普通

你大把

試過未先?
條女HIGH到變低音喘氣呻吟
你就知佢高潮了, 好有滿足感

利申, 一向覺得低沉聲牛聲女仔特別吸引 (唔係粗魯)

睇下你表現先啦 守行為就必需架啦

又真 搵d世藝做下 好過賺完大錢9fing一世
心事招親大會

假

我即刻諗起
銅鑼灣IKEA水炮車Susanna Wong

你後生佢咪捉住你手仔慢慢教

佢對我牛聲叫我做野咋

唔同你老婆講都算好！

條女幾歲 老闆五十？

靠你賭錢我應該發達
招我Bjai

去揾未

見過我個妹本來粗聲粗氣
有一排突然chok聲
骨都震埋

好似差三十年

我要求好高

起曬雞皮 睇黎佢春天來了

哇 不了 老闆特別有錢？

例如？

又要靚又要有內涵又要身材好

屌 男人不嬲單細胞生物
度度office都有呢啲嘢
但度度都work

想加幾多%啊

賭神2020
做咩力推佢

我係我人生既主人

快，，，，！

我hkg仔仔

跟手仲屌我食飯同老母老豆講野好嘈
我屌尻佢唔通好似你咁扮哂聲咩臭閪
佢即刻現形拍台企起身牛咁眼望住我

join？

想應徵

屌話事話以前有件港女同學
對住啲仔就嗲聲嗲氣
對住我哋就閪口閪面
屌那星
比仔飛嗰陣又走返去我哋度談心
食屎啦臭女人

直接請了

想識佢了

頂唔順 之前有個sp係咁嘅聲
想一巴煎落去 啪過幾次即刻friendzone佢

不了 依家唔想了

100

佢招親中

咁高要求 躝啊！

點解咁失敗

慢。。。。

你lihkg仔仔

笑死唔夠人講就發爛渣

仲有好多未講

嗰啲臭雞我真係見唔少

起碼你都食左

呢d時勢仲有工比你開咪算好
仲要100%發夢啊？

做咩咁善變

俾個list我

我低質毒撚

唔嗲靚女 淨係愛肥婆

好嬲好嬲 我放工啦唔使再見到你地兩個

其實都差唔多講晒
瘦底眼大聰明就夠了

0分重作

欣宜啱唔啱

好彩我蠢

讀已離開此遊戲

岩哂啦 你走左我地可以閂鋪慢慢玩 bye

點解係好彩
不過真係好少識到聰明既女仔

太瘦

用下體思考

等我有寫list先
既男仔又女仔
既獨立又痴身
既成熟又小朋友

識唱歌 運動 特別吸引 識音樂跳舞畫畫也很不錯

想要識鳩噏講乜廢話都接到
要有耐性肯慢慢了解我 要肯講佢既心底話
個腦要識郁會諗野有想法的

理得你地大戰300回合

等你教我溝女
咩叫聰明先

300磅啦喎

食之前都諗下啊

真毒唔識
你冇見過聰明人叻人咩

彈出又彈入

你要五項全能喎
琴棋書畫文武雙全有啲難揾

突發：你聽朝要番工 幫手拖一拖地 清潔下先開鋪

我先係毒撚
你咪係

我聽日真係要返工哭𠹌左

打漏左 果d是旦識一樣就已經好好了
全部唔識都冇所謂 純粹bonus
錫我最緊要

死毒撚
你點知的

彈出彈入全都要

冇得隔日番工了
拖地啦你唔好比d客見到地下一撻撻thx牙讀

我係
全世界都知

我B都好似中曬你啲要求 諗諗佢

最鍾意恰毒撚
咁你咪好叻

救命 唔好要我執你哋嘅爛攤子有冇呀

依家係咪睇唔起毒撚
我唔叻的

因為點恰都得

懷疑你琴日收左我張好人卡之後癲左

我淨係識得dup低頭唔敢講嘢

係啊 d貨都跌哂 你聽日執執佢
聽日人工雙計 做唔做 唔做我call mary番架啦

可能今日返工已經癲左

點解你可以推跌晒

雙倍人工！係係係！聽日準時返工

咁怕醜的

要同阿古路打交了

仲問咁多點解
乖啦 我聽日會再黎的 聽日見啦

男人係咁 有得食就唔理得咁多

毒撚有名你叫

唔大大聲同佢講嘢佢聽唔到

你哋好曳！
話說佢聽日唔返工

想恰了

關懷長者

聽日就拖老婆過黎

屌開一噸

成部坦克車咁壓死你啊

好3p？

你需唔需要

我恰你就真

解釋下點解推跌哂d貨 你收工之後留一留低

我都一把年紀了

唔使啦 我屋企要人

收工番到屋企就有飯食麼

聾啦聾啦
正常都比你嗌到撞聾嗌

無錯飽左

驚你老人家聽唔到

普通都照殺

仲快過我飲緊湯

阿叔我龍精虎猛啊日日去跳舞都得

會唔會比姐姐見到

咩湯

唔通你揾娜娜

紅棗杞子龍眼

你地班後生仔成日趕我地走

好過你冇得俾人壓！

why

好補

梗係要後生比錢你洗仲咁多聲氣

對唔住囉

你曳！

黎m補血氣

禾巧乖的

轉場入室內跳在家舞會

你女人

邊度乖牙

你家一定日日開party

禾巧乖

#14

忘情森巴舞

未比人嗲過？

真係未

唔準變性

渣ga

有得你唔準架咩

你唔好再負皮我

我廢架

貓仔有冇嗲你的

佢咬我

都算嗲緊你既

點解冇人嗲我